[日本] 女僕Cafe秘密大公開

秘密係.....
原來呢間女僕Cafe全部都係肥婆來!!!

BBW Cafe

玩還玩啊,攞啲咁野玩啊

2,000磅肉

唯一飲品係咪美極特飲

飲完個腎出事
要做鄧桂思2號

中間可以一戰喎

正評引伏

不能只有我看見
正評上一頁

一個人嘅價錢 兩個人嘅分量 抵玩

ching ho ball

#樂觀
#正能量
#凡事向好既方面諗

未入去已經飽晒

想幫襯

有閪便是娘

左下瘦返100kg應該靚

正評

百貨應百客 記住這一句.jpg

仆街 講完會引鳩人拉返試去睇

Show Blocked User - 搵岑麗香口膠

老派cafe真係存在

海虎100萬匹

右上角好d

CY Leung